今日散啦，散唔代表我哋退縮！ 係進退有度嘅表現！！

今日散啦！
勇武有時，和理有時，不分和勇，任何人都可以Shift呢兩個崗位， 最緊要保持清醒，進退有道， 各位手係能屈能伸嘅！ Be water 嘛

屋企要人
改天再聚

明知今日咁多鬼
無謂送頭呀

推啦

推

唔好送頭呀

不分和勇
齊上齊喎

走呀